不要在沉默中被捕

如果不幸比狗咬 啲狗要㩒你落地或暴力對你嘅時候
唔該各位手足用盡你飲奶嘅力大聲叫’救命‘

點解要叫救命
第一 要比附近嘅手足/記者知道
第二 你係比粗暴對待
第三 你係覺得生命受到威脅
第四 減低告得入襲警嘅機會
第五 呢個可能係你最後嘅吶喊

千奇唔好怕醜 用盡奶力大叫

#不要在沉默中死去
#沉默就被人當契弟

Keep 住叫
だめ

睇得AV小？
叫だめ嘅下場係點

Push

一定要叫救命 之後上法庭有得打

Pish

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

Uush

為左今日大家安全 都要推一推

推